又係半腩煲既季節~~

食完暖哂

屎水

識唔撚識食呀你

飲完滾水都暖架

咁你去飲滾水囉

我講先岩

咩叫半腩煲

試下比d想像力